學生身份申請到嘅好處

有學生八達通
可以銀行開學生戶口（終生免年費）
申請信用卡

大家講下仲有咩好處

申請做學生妹隻兵

Kkbox個學生優惠plan

男朋友肯陪你買bra未